搞咩上年反修例運動最咁耐潘曉穎父母都係潛哂水話唔肯做訪問， 過咗一年醒覺自己係condom先出聲

搞咩上年反修例運動最咁耐潘曉穎父母都係潛哂水話唔肯做訪問， 過咗一年終於醒覺自己係condom先出聲
佢地俾政府當condom, 就搵香港人做condom?

好心就唔好浪費版面訪問佢地啦
日日報導陳同佳點嘆就得

轉移視線

好奇怪， 一兩日內， 幾篇唔同媒體報道
Feel到港共又準備做野

係，上年個個叫佢出聲就潛水
依幾日訪問就多到咩咁